何超瓊佢又有咩資格講呢啲懶正義嘅嘢

係人都知佢地家族個江山點打返黎，同人講守法治，同人講暴力唔啱，有冇說服力呀

更加重要，你話示威者不代表香港750萬人，咁你更加代表唔到啦，李嘉誠都唔敢話自己代表到啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

要續賭牌呀屌

澳門人憑咩對香港事務說三道四

吓？香港政府批架咩？佢唔搵澳門事務講？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

外國勢力

共匪叫有撚辦法咩，賣月餅嗰隻老西都係